{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 비토섬신우리조트 글램핑N카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内の魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟にはご注意ください。 重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。 プールの利用時間は15:00~21:00です。 退室以降はご利用いただけません。 バーベキュー場では様々なセットメニューが提供され、火のあかりのような追加サービスもご利用いただけます。 体験干潟は水あかを確認してください。 持ち物の中で長靴とスリッパはご用意いただく必要があり、クワとカゴはご用意しております。 干潟漁村系所有の入場料は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を持ちますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負います。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は15:00~21:00です。退室以降はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場では様々なセットメニューが提供され、火のあかりのような追加サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "体験干潟の入場料はいくらですか？",
            "answer": "体験干潟は水あかを確認してください。また、持ち物の中で長靴とスリッパはご用意いただく必要があり、クワとカゴはご用意しております。干潟漁村系所有の入場料は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 628
    }
}